高追壹傳媒的日子，第十三天，晴

以前一看到富途壹傳媒的重倉，我就會笑自己，覺得很可悲。但是到現在，我終於明白，我並不是一個人高追了。

今天是這十三天以來比較開心的一天，休巿的日子一定會重拾歡笑。當我平靜下來，讓我可以專心工作，但現在看不到股票變紅，我反而很討厭這感覺。以前我很有自信，決定了就會勇往直前，但是這次面對壹傳媒，我完全不知道怎麼做，我很想走前一步去彌補我的過失，但是原來這樣反而我會損失更多。當我再打開富途，眼淚好像失控似的流出來的時候，我的心好痛，我應該怎麼做？

用支牛 真係想贈你一句抵撚死

放手 放開所有 彼此更自由

可以用咩

其實我絕非買得不夠

精神新境界

點算

有幾高？

不過我信你係假膠 開咗幾次post都冇圖睇

先生是二十出頭的年紀嗎？

我會開post直至平倉

快三十了

係精神既

假到仆街

你老母就假

深宮怨婦垃圾post

0.075升上去
計返現價仲賺緊幾倍
你份人戇尻,就唔好賴隻股.....
隻野長遠以黎業務實業支撐個價位就係得0.1
當你0.1買落,升去0.2已經賺左2倍
升10幾倍仲衝入去接貨
你份人咁笨柒,做乜都死啦

唔貼倉就收皮

可能係PR公司黎
開N咁多個哭喪PO.....但無貼過倉
根本就係想抹黑appledaily
果日價位跳得咁快,我唔係好信佢1.9入到貨

我認我衰貪心

Set定價有幾難

你收先

圖呢
幾錢入

我四十多,想當年二十多也可能會有這衝動